想搬出港島住 有冇人夾租

住新界日日來回3個鐘車程好辛苦
黎緊報左夜校course仲要10點先收學
好想住近d公司 多d時間休息

筆直低想夾租平d
藍色線ktown至炮台山都可以

有冇人想夾/搵緊roommate

首先你要搬入港島

有興趣，巴？

留tg傾傾

有個網站可以搵人夾租

而家酒店二百幾蚊晚 好抵

有冇搵過盤 and 預幾錢? 我住上水返灣仔都好攰，之前天后個頭搵過"湯"房但細到阿媽都唔認得仲要六千幾

巴？

唔怕危險可以夾錢租工廈
柴灣鰂魚涌果啲 有啲已經裝修好
有啲就要自己裝 平租
不過危險呢樣係真

係公司訓

Appledorm 幫到你
我都係港島工作+夜校，頂唔住死慳死抵搬出黎

TG：@lkeeuunngg

北區人
搵過 同你睇個d差唔多 又細又貴
所以睇下有冇人夾 可以地方好少少又平d
唔介意share厠所廚房 乾淨就得

上過睇過 4000蚊細到傻 手都伸唔直
仲要係走廊刷牙
出出入入乜人都有 遊客都有
之前仲試過火燭
好似搵人夾好d

返夜校再住得遠真係好攰
我而家一星期返3日 7-10點
返到屋企坐一坐就過左12點

預算幾多? 有無興趣同巴夾，想搵個企理既人。港島一分鐘港鐵，兩房一廳。